要ex憎自己係咪一件好事?

記得你條仆街一世你都咪話唔爽
做人留一線，日後好相見，何必去到咁盡呢

想知冇痛分手係咪正常
個心好似冇咗一啲嘢咁

陰功唔好唔覆po啦好尷尬

唔難

有時憎你反而係好事
起碼知道大家返唔到轉頭各自重新開始

都分撚咗手，唔好諗咁鳩多okay ?

你啱你啱

唔係！

個負皮你比

唔係

都係架
我寧願佢憎恨我都好過拖泥帶水

但係我做唔到

姐係佢唔憎你

的確係咁